[推推推］荃灣悅來酒店嗰對陳詹聯婚嘅新人唔係狗

大家好，借左朋友acc.新手上路.

頭先見到有手足話要賀下有狗喺荃灣悅來結婚。

我想幫我朋友澄清返。

陳詹對新人唔係狗。

佢地係黃絲嫁

好支持場運動，成日幫手足

喺亂世上結婚好需要勇氣。我好憎狗，好想佢地有報應。但我希望我對黃絲朋友幸福快樂

請各位手足幫我推！

我用全家擔保我所講嘅係真，否則我真係死全家！

證據？

請提出要有力證據

冇證據當fake news

邊撚個話搞五樓，自己衝出黎柒
搞七樓呀
此地無銀仲撚on9, 引尻人搞

我係新人真係多撚得你個豬隊友唔少

又鳩噏？

我知大家要求證。坦白講我frd好少喺社交媒體上發言。我而家都班緊人去揾proof俾大家。

我都係慎防有手足搞錯左，誤認左佢地係狗。所以先跑出嚟澄清

貼佢地工作證咪得

就係無工作證。同埋問過人可唔可以拎卡片做證。但又驚佢地公司唔鍾意佢地拎依啲post 連登

可能有心既呢

好撚簡單知係咪狗啦 去睇下周圍有無狗仔守門口咪得

我真心想要澄清件事。我係希望手足唔好誤傷。可能關心者亂，所以做得唔夠好。請指教

交個Facebook 出黎就知黃定狗啦

叫你朋友係婚禮門口,貼光複香港時代革命咪得囉。

交係可以，但我係無得佢同意下交出嚟嘅話，我都擔心影響佢。

但其實我出post時係無通知新人。係唔想影響佢地心情。
我都知自己太心急出post.亦知道口講無憑嘅。所以希望可以揾到其他佐證

咁你就由佢沉算鳩數啦, 人地都未上黎你自己走上黎

唔係一直講緊7樓係狗?

11/24 停火為區選

屌你啦訓撚未呀七樓啦名都唔撚同

係黃絲 咁直接拍條片有樣講明支持五大訴求咪得

如果己經去到會場 用埋會場做背景更好

今晚見啦 屌你老母